有冇波台手足想要聖誕卡？

小妹可以寫俾大家

留個地址

me

整張唔恐怖俾你

pm 比我

Ok見你首名
附上小妹性感照一張

想問好耐
點解一個二個都有錢有時間寫聖誕卡俾人

買張卡洗幾錢

可唔可以要埋錄音

想我講咩

米搞事

水貨 不了

收爺啦

死獌狗冇人要

我

唔要

肥婆一打要不？

你乜水

一張要幾多？

小妹全人手畫

想要張麻友做封面既

想要張封面係連迪洛夫幫哥狗含撚既

要小妹好過隻臭G啦

你老母幫佢含緊